720 有冇支線任務

我見720好似冇咩人講有支線任務。
想問下係咪今個星期全部人留力打主線
謝

去書展大把副任

同問

沙田？灣仔？
總之唔好去金鐘送頭

冇諗住去金鐘，比人點左相721仲麻煩

我無野講
721

主力721

新界人梗係近近地去沙田鳩嗚啦
港島九龍人就應該去書展打下書釘增長知識

【Hongkongers! Assemble! 】
光復香港！沒有暴民，只有暴政！

兄弟爬山 各自努力
不割蓆 不篤灰 不分化 不捉鬼

七大訴求
- 全面落實雙真普選
- 永久完全撤回逃犯條
- 釋放所有反送中被捕抗爭示威者
- 成立獨立調查委員會
- 撤回暴動定性
- 永不實行社會信用評分系統
- 收回多功能智慧監控燈柱

721! HONGKONGERS! ASSEMBLE!

看情況，有能力可以支線，不然主力721。

其實每週雙賽，還要back to back，要注意自己精神體力。

720最重要任務：

休息：儲備足夠HP 裝備
反思：好好思考過去兩個月既經驗 思考自己既理念同下一步

全留力